請小心唔好玩爛美國聯署制度

碌fb見到

想點樣
我係美國佬都覺得你煩
當自己邊個

有部分係合理既
但有啲心諗做乜鳩
國泰關美國咩事，係都英國做野
過人權法使乜開兩個
追國債美國佬有分數，關你乜事

其實已經算好
睇吓外國果啲聯署 仲多無聊嘢
我反而認為極多個關於香港嘅聯署更能夠凸顯依家香港真係好大穫

你隻死三毛真係好驚美國搞到你無飯開

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

仲有用舊圖散播謠言，製造恐慌
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭